如何折解老一輩對整場運動一定有大台嘅謬誤

葉劉言論一岀
家母信到十足十
不停用偽中立語氣屌我on9

好撚想死

有無智者可以教我點頂

老一輩都係權威論相徒, 你要找另一權威駁斥佢先會論.

同你阿媽講
而家政府就係搵唔到所謂嘅大台
所以先要夾硬做假呃人話有
兩個幾月啦，有大台嘅話，咁多次遊行都冇見到？
如果有大台，泛民仲唔立即衝出嚟lam光環攞票？
葉劉都話佢自己都搵唔到大台啦
一味死撐話有，咁都信嘅係咪傻架